買多左兩張狂野8 送比手足

揀能左錯日期
今晚沙田ua 1005 大院
有冇人有性趣

沙田近我 可以一戰

一張定兩張？

記得帶3d眼鏡
送戲飛唔送眼鏡

2張

有 tg : lihkgbro1

今晚要返工

裝返個tg先

係咪冇啦？

唔識點加人喎tg

聯絡左個位手足了